{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48183&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용산 HOTEL E-CUBE"
    },
    "text": "この宿を利用する時には、いくつかの注意事項を守らなければなりません。まず、入退室時間を遵守する必要があります。アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間あたりの追加料金をお支払いいただきます。各部屋は定員2人を超過して利用することはできず、デラックスツインとロイヤルスイート客室のみ最大3人まで利用可能で、追加人数に対して5,000ウォンの費用を払わなければなりません。超過人数を無断で利用する場合、退室を余儀なくされ、払い戻しはできませんまた、デラックスツインとロイヤルスイート客室の場合、3人が入室する場合、男女同室での宿泊は不可能であり、それに伴う払い戻しもできません。全客室は連泊で利用可能で、連泊の清掃は3時前に要請し、8時前には客室の鍵を保管して少なくとも2時間は客室を空けてください。未成年者の利用は不可能であり、身分証明書を持参して発生する払い戻しも不可能です。駐車に関しては、1部屋につき1台の車両がご利用いただけます客室利用時間以外は駐車しにくいので、入退室時間を必ず守ってください。客室利用において使い捨て用品(アメニティ)は有料で、客室にはボディソープ、シャンプー、コンディショナーが用意されています。利用時間を超過すると、30分から1時間当たり1万ウォンがかかります。また、ヘアアイロン、ワインオープナー、ワイングラスは無料でレンタルでき、身分証明書を保管する必要があります。ネットフリックスの視聴をご希望の場合は個人アカウントが必要です。駐車場は駐車タワーを運営しており、大型車両は地上駐車スペースに駐車することができます。 一部屋あたりの追加登録は不可能であり、客室利用時間以外は駐車しにくいので、入退室時間を必ず守ってください。 この宿には4号線南営駅、4号線淑大入口(葛月)駅、4号線三角池駅、6号線孝昌公園前駅、6号線三角池駅が最寄り駅です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時から、退室時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをする場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間あたりの追加料金が発生します。詳細な料金については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "各部屋は最大で2人まで利用可能です。ただし、デラックスツインとロイヤルスイート客室は最大3人まで利用可能です。追加人数には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインとロイヤルスイート客室では、3人が利用できますか？",
            "answer": "デラックスツインとロイヤルスイート客室では最大で3人まで利用できますが、男女同室での宿泊は不可能です。また、3人で利用する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "この宿では連泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室は連泊で利用可能です。ただし、連泊の清掃は3時前に要請し、8時前には客室の鍵を保管して2時間以上客室を空ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿を利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の利用は不可能です。また、未成年者の利用による払い戻しも不可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場について教えてください。",
            "answer": "1部屋につき1台の車両が駐車可能です。客室利用時間以外は駐車しにくいので、入退室時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室にはボディソープ、シャンプー、コンディショナーが用意されています。ただし、使い捨て用品（アメニティ）は有料です。利用時間を超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンやワインオープナー、ワイングラスはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロン、ワインオープナー、ワイングラスは無料でレンタルできます。ただし、身分証明書を保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴するためには何が必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴をご希望の場合は、個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅は何ですか？",
            "answer": "この宿の最寄り駅は4号線南営駅、4号線淑大入口（葛月）駅、4号線三角池駅、6号線孝昌公園前駅、6号線三角池駅です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 658
    }
}